---
ID: 262591
post_title: 使用 eVC4 Smartsphone SDK 一天
author: 南 靖男
post_date: 2004-11-12 23:40:42
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/11/262591
published: true
---
Mobile Application Development ToolKit 里面居然就有 eVC4 的 CD Key : TRT7H-KD36T-FRH8D-6QH8P-VFJHQ 嘿嘿，真不知道 M$ 葫芦卖的是什么药。
看文档终于晓得使用命令 spdps /device /create 安装手机设备到 CE 设备管理器就可以在 IDE 里面直接测试运行。
Smartphone 的 win32 hello 程序和标准的 win32 hello 没什么大的区别，主要是运行实例的处理。Win16 遗留问题的进一步发展。
大致看完了 WinMine 并随手汉化了一下，准备先做一个推箱子游戏来练手，边做边学。